作者：王木木

# 第三章
没多久我便已经走到了庄园，站在这铁栏门前它就这么自动的打开了，果然这一切不是我的错觉，我身体上的某些东西被检查到了，不出意外应该是我这脖子上的金属圆环，毕竟它就像个中央控制系统一样，所有的一切都是因它而起。

推开了这别墅未上锁的大门，为了确认一下有没有什么关于**可穿戴式科技**的线索，我开始在这别墅里四处搜索起来，经过一圈的查看再次确认了这别墅根本没人居住，完全就是个伪装之外已经没什么情报了，不过唯一让我有点在意的东西是书房里书架上那本没有名字的书，我随之将它从书架上取下，发现这是本黑色的笔记本，只是跟普通的比起来要厚那么点。

翻开笔记本映入眼中的便是一大串潦草看似于代码一样东西的写在上面，我随之又往后面翻了翻，本以为已经没什么线索了，不过随后映入眼中的日记让我眼前一亮。

*？月？日，一位姓琳的女学生参加了我的**可穿戴式科技**的研究测试...*

笔记本上面记录了一些关于琳佩戴装置后的日常生活，不过只写了一半，笔记本的后面便什么都没有了，得知已经获取不到什么线索了，我便把笔记本放回了书架的原处，想着只写了一半的日记我开始试着推测，有可能是琳中途退出了研究测试所以日记没有继续写下去，不过我看返还回来的数值，琳还挺享受这佩戴的过程，应该是不会中途退出，那么就应该是琳出了什么事情或者写这日记的人出了什么事情才让这日记没能继续写下去，总不可能这两人都出什么事情了吧？好像这么乱想下去也不是事，这别墅已经没什么有用的线索了，我只能再去一趟昨晚的地下实验室了。

当我这次来到通往地下室阶梯的入口处地板门是关闭着的，不过我稍微就这么在入口处站了一会，地板便向后收缩阶梯就这么呈现在我的眼中了。

再次踏入这地下实验室走在这不知通往哪的过道，心里还是有许多不安，毕竟昨晚就在这里吃过亏，也不知道还有没有更厉害的东西蹦出来，就当我这么想着走过第一扇的房门时，身后传出来的声响让我有些害怕，本以为又踏入什么陷阱的我就这么在原地等待着装置的来临，结果过了半分钟也没见任何动静我便转身向后看去，原来是实验室那紧闭的左侧房门被打开了（什么嘛！原来是房门被打开的声音害得我大惊小怪），带我走近才发现这间的房门和我之前进入的那间向内开的房门不一样，它被收缩进门的顶部处，难怪刚才的动静那么大原来是房门再往上移动。

站在房门外看着一片漆黑的房间里泛着一点淡淡的红光被好奇心驱使着我就这么进入了房间，本以为进入房间会如同之前一样房门会被关闭结果这次并没有，仅仅只是灯光照亮了整个房间，这房间比我之前进入的那间小了不少，差不多和一间普通家庭书房的大小一样，房间里什么都没有，一眼望去空荡荡的，我就这么朝着对面墙壁上的一丝红光走去，没想到待我靠拢这面墙壁时原本在墙壁下方那淡淡的红光已经变成了绿光，随之在绿光右上方不远处的墙面变成了一块屏幕，没多久屏幕上出现的一张头像照片让我有点意外，这不就是前段时间新闻里播报的第一位失踪女性，当我还在吃惊的时候屏幕上已经呈现出了更多的信息。

**运行模式：限制——精神状态：不好**  
**媚药投入：持续——电击模式：随机**  
**乳头：随机——胸部：随机**  
**阴蒂：随机——尿道：随机**  
**阴道：随机——肛门：随机**  
**................**  
**................**  
**快感值： 100 %**  
**高潮次数：0**  
**31 日 22 时 18 分 31 秒**

看着屏幕下方一直在跳动的数字，如果这一切都是事实的话，现在这名女性已经被囚禁了 31 天都没能高超过一次，我这一天的高潮限制人都快要疯掉了，真不知道她是怎么忍过来的，不过这房间空荡荡的什么都没有，会被囚禁在哪里呢？

一直盯着屏幕的我发现屏幕里的右下角突然冒出来的绿色按钮，想也没想就这么用手触摸了一下，没想到戴着手套也能识别，整个屏幕开始切换突然播放着视频，视频里出现的女人便是我之前在屏幕上看见的照片，她就这么躺在了一块从墙壁上那圆形洞口延伸出来的金属板上，只见她全身都被穿上了乳胶般的白色拘束式紧身衣，双手就这么被固定在了自己的胸部下面，不仅如此还有一些从金属板上面那黑色部分冒出来的装置铐住了她的整个身体，她就这么被固定在了金属板那黑色部分的上面，看似乎已经完全无法动弹，还有一些在她胸部上和私处上的线与金属板的圆形底部所相连，这时视频中的女人睁开了双眼似乎是醒过来了，看着自己就这么被固定在了金属板上，盯着自己的上方，非常气愤的说道。

女：“你是谁？快把我给放了。”

没想到视频里突然出现了视频之外的年轻男性声音，这点倒是让我有些意外。

男：“呵呵，我是谁你不用知道，你现在只用知道你已经被我绑架了，在外界人士看来你已经是失踪人士了。”

听到自己被绑架，我可以从视频里看出她的眼神已经逐渐开始变得害怕起来。

女：“你是要钱吗？你把我放了我可以给你很多钱，还有我保证我绝不会报警。”

男：“哈哈哈，我不要钱而且我也不缺钱，我只想让你帮我测试一下小小的研究罢了。”

女：“研究？”

男：“如果你能帮我完成研究，把你放了也不是什么事，不过就算你想拒绝你也办不到，毕竟是强制性的。”

当说完这话，视频里突然冒出了这年轻男性声音的主人，一米八左右的个子，瘦高的身材，凭着他的外貌我猜测可能在 25 岁左右，只见他手里握着一个乳胶头套，随后就这么套在了女人的头上。

女：“呜呜嗯嗯嗯...”

原来这不是个普通的乳胶头套，此时被套上头套的女人除了脸部露出来之外，嘴巴也被一个圆形的强制式开口器撑开并覆盖住了整个嘴部，看来她已经没办法说话了，随后男人在离墙壁上那圆形洞口右上方的不远处按了几下，金属板上那黑色的部分居然开始向左右延伸，见黑色部分停止变化，男人开始拽起黑色部分的左侧翻过来覆盖在了女人的整个身体上与右侧的黑色部分相连，随着**咔嚓**一声，覆盖在女人身体上的黑色部分居然开始不断的增大，原来这是一个可充气的黑色束缚袋，没过几秒束缚袋就充满了气，此时的女人被挤压并束缚在了一个黑色的茧里，仅仅只是露了个头部出来，看着她那逐渐变红的脸部和急促的呼吸声，男人居然又拿出来几组皮革拘束带开始套在了黑色束缚袋上，让整个袋子压缩到了最小，从画面我就能感受出她现在已经连呼吸都有点困难了。

然而一切还没结束，男人又拿出来了一个跟防毒面差不多的东西，面具外部设置了呼吸滤嘴，而内部则有一条长度约 15 厘米的假阴茎安装在上面，从视频看着女人那惊恐的目光，我能体会到她的感受，毕竟之前我也被这么插过，只是没这么厉害罢了，男人就这么把假阴茎插入了女人的嘴里并把整个面具安装在了头部上，又在墙壁上的操作面板处按了几下，又是一声**咔嚓**。

男人：“好好听着！现在这面具已经完全固定在了你的头部上，待等下机器完全运行时，你将被隔绝一切什么也听不见，看不见，也没有氧气给你呼吸，不过你也别担心，我会给你的面具连接一根管子，它会为你提供氧气以及身体所需求的营养液，当然这一切的前提是你要吮吸你嘴里那根假阴茎才行，每 48 小时便会释放催眠气体，这时候允许你强制睡眠 6 小时，在这强制睡眠里，你不需要吮吸你嘴里的假阴茎也能为你提供氧气，时间结束时你将被强烈的电击唤醒，此刻你得继续吮吸到下一个 48 小时不然将会产生窒息，还有你也知道你的尿道，阴道，肛门都被插入了异物，那不仅是为了给你带来刺激也是帮助你排泄的装置，从机器运行的时刻起，每 24 小时将会有一次灌肠一直持续到下一次灌肠才会帮助你进行排泄，所以完全不用担心排泄物的处理，不过除此之外你就算再怎么用力，也没办法排出任何一滴液体，至于还有一些功能只能让你自行体验我也不在过多的介绍了，好了这就是你未来几周的生活了，如果研究测试的结果很好我会放了你，建议你开始做好准备，我要启动机器了。”

只见男人又在墙壁上那控制板处又按了几下，此时金属板那圆形底部突然冒出来一根管子与面具上的呼吸滤嘴连接上了，随之整个金属板就这么逐渐进入了墙壁上那圆形洞口，待完全插入进整个墙体时，顶部的圆形与墙上的圆形洞口刚好合二为一，完全看不出任何异常，只是墙壁上泛着一点淡淡的绿光，视频里那绿光的颜色和我现在站的这面墙壁是完全一致的，随之整个视频播放完毕，屏幕又切换成了之前的信息。

不好刚好这么巧吧？抱着一点侥幸的心理我开始操作着控制面板，果然切换了几个界面之后看见了一个**弹出**的选项（要按下去吗？），咽了咽口水我最终还是按了下去，果然跟之前的视频一样，金属板就从那个圆形洞口慢慢的延伸出来，那个全身被锁在乳胶监狱里的女人就这么呈现在我的眼中，待金属板完全停止移动，我又按了下旁边的**解锁**按钮，果然事情没我想的那么简单，屏幕上突然出现的**权限不足，无法进行操作**让我明白我没办法解放这个女人。

既然内部权限不足，那我也只能看看能不能从外部帮助她缓解一下，我开始检查固定在女人头部的面具，结果和视频里的男人所说一样，不管我再怎么用力也没办法将它从女人的头部上给取下，因试着想取下这缠绕在黑色束缚袋上面的皮革带，我开始来到另一侧（也就是视频上看不到的死角一侧），没想到在这提供氧气的管子上面居然还连接着一个储存她尿液的袋子，她每时每刻都闻着自己的尿味，看到这里我已经按耐不住内心的愤怒很想对着主谋（也就是视频里的男人）一记飞踢，结果没能控制住自己感情的我，下体又开始疼痛起来，想要高潮的欲望瞬间淹没了我的整个大脑，虽然有一瞬间跪倒在了地，但此时我更想将这个女人救出来，调整好状态的我检查了皮革拘束带的四周，别说解开这个皮革拘束带，我连想移动一下皮革拘束带的位置都办不到，虽然心中有很多不甘，但待在这里什么也做不了的我现在也只能离开这个房间了。

我就这么把她晾在了那里，待我走出房间，金属板就这么渐渐地重新插入了墙壁，以及下落的房门将整个房间重新关闭上了，随之对面的房间门被打开了，站在房门外朝着里面看去，果然和之前是一样的，除了泛着淡淡的红光什么也看不见，我直接朝着房间里面的控制面板走去，果然待靠近墙壁屏幕上的女人便是第二失踪者，我已经知道了之前失踪的女性全都被囚禁在了这个地下研究室，但现在什么也做不了的我也只能先回家从长计议。

（要不要向上面请求一下支援？可这是个秘密调查任务，上面的意思是不希望让更多的人知道）陷入思考的我不知不觉便已经来到了别墅的大门处，看着大门处突然出现的一只成年秋田犬，我感到有些奇怪，明明之前已经搜索过整个别墅，完全没有看见任何养狗的设施，怎么会突然出现一只狗？看来这个别墅应该还有我不知道的其他秘密，看着大门处站姿的秋田犬，我察觉了一些不协调感，毕竟它没有对着一个突然出现在家里的陌生人吼叫还有那不会转动的眼珠，我便开始靠近仔细观察。

这哪是什么秋田犬，只是特别仿真的人制狗皮而已，还有那只有靠近仔细聆听才能听见的微弱呼吸声，抱着心中的不安感，我开始仔细抚摸着这只**假狗**，隐约着能感觉到女性的胸部和一些异物在这只**假狗**里面，果然这里面囚禁着一名女性，也不知是不是察觉到了触摸感，这**假狗**开始移动起来，并且时不时的回身看着我，我知道这是在引导我去什么地方，于是我便跟着她开始在别墅内移动。

只见她在大厅的一处墙壁前停了下来，这面墙壁除了中心挂着一张特别大的照片外并没有什么多余的装饰品，现在仔细看着这张照片，才发现是一位十分美丽的年轻女性优雅端庄坐在什么地方微笑着看着前方，整个特别大的照片只拍了上半身，还在我感叹有如此美丽的女性时，这张只有上半身的照片居然切换成下半身，只见她的双腿以张开的姿势被固定在了机器椅上面，还有下面那带有三个不同大小按摩棒的炮机正抽插着她的尿道阴道和肛门，要在这种状态下忍耐还要做出微笑的表情，这拍摄的人真是恶趣味，正当我在心里咒骂的时候，这面墙壁上的照片居然一分为二，整个墙体便向着左右开始各自移动，果然这面墙壁后面还有什么秘密，待整个墙体完全停止移动，我便走了进去下了几步台阶看着这硕大的研究室还有那中心背对的男人，男人似乎是察觉到了我的存在，转身便看向我，待他转身过来我能确认他就是之前视频中的男人也就是主谋。

男：“欢迎来到我的实验室！梦真小姐！”
